天文台之前仲預測今個冬天係暖冬

點知冇凍過，低過20度都未試過，dllm

低過20度都未試過
你去左邊個時空

先唔講有冇凍過20度
但你前面up 乜柒
既然天文台咪咗話你知係暖冬 咁你仲講乜撚野點知冇凍過
暖冬就自然唔凍架啦

呢鋪我撐你喇

我睇咗標題同內文幾次
仲以為我睇錯咗

幫你老竇執骨未？

DLNM DeLay No More
DNLM Diu Nei Lo Mo (屌你老母)
DLLM=?

咁天文台預暖冬多數就凍架啦

總結:樓主戅鳩

而其實大隻係怕凍
佢只係大份

可以暖冬佢expect 0度有雪
寒冬要-20好似加拿大咁

屌你老母，樓主全家死清光

li得唔得啊